隔咗20年，終於有得睇古惑仔4K版了

各位手足，唔好忘記上環既巴打
[文宣] 我朋友整左幾幅圖

幫手推，宜家係關鍵時期動搖淺藍民意！

【文宣重點】元朗上環兩條戰線一齊推

係vr 5D實體版

睇個款都係傳拍最新一集
到時全場都係文戲

黑金就真係可以拍新一集